香港最深層次矛盾就是樓價

點解老果班同後生果班分別咁大，就係因為層樓
老果班，手渣一層買番來只係200萬既樓，依家值成1000萬，放眼全世眼都係好富有既人，跟本唔會覺得香港有問題
相反後生果班，一世人唔飲唔食都買唔起一層似樣d 既樓，婚又結唔起，對香港冇曬希望，政府再拎走埋緊有既自由，一定好大反彈

歸緊究底都係大陸狂印鈔，依家後生工作一世為左層樓，只係為左幫佢保gdp 而狂開既印鈔機填數

Sorry 呀 8x年買係 幾十萬 ， 人工 都有1至2萬，供十年好舒服 ，d居屋未補地價係十幾萬

班老嘢成世人冇嘢叻，最叻就係早出世 抽到間爛鬼居屋。
樓價癲升後，睇到賬面市值就以為自己好撚醒，投資有道
佢哋一開口說話就知佢哋咩料